連馬來西亞人都知廣東話係香港母語

頭先諗住上youtube
睇下有冇人會分享係香港翻工有咩感受

初頭以為大陸仔